支持美國抵制滙豐

所羅門又放風
唔裝修都成功

支持 係制裁到就好

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

你估你裝修佢會驚咩…對付中銀就話自由世界對抗極權國有銀行啫。